[
  {
    "title": "Questions les plus fréquentes",
    "questions": [
      {
        "id": "J'ai une carte accès lave-auto, combien de fois puis-je utiliser l'aspirateur par jour?",
        "question": "J'ai une carte accès lave-auto, combien de fois puis-je utiliser l'aspirateur par jour?",
        "response": "Comme dans le cas des lavages, les titulaires d'une carte accès lave-auto ne peuvent utiliser qu'un cycle d'aspirateur par jour."
      },
      {
        "id": "J'ai scanné mon code à barres, mais l'aspirateur ne démarre pas, que dois-je faire?",
        "question": "J'ai scanné mon code à barres, mais l'aspirateur ne démarre pas, que dois-je faire?",
        "response": "Attendez 2 minutes, puis essayez de scanner à nouveau le code à barres."
      },
      {
        "id": "Y a-t-il une date d'expiration sur l'utilisation de l'aspirateur?",
        "question": "Y a-t-il une date d'expiration sur l'utilisation de l'aspirateur?",
        "response": "Oui, pour les cartes Lavez Partez, vous avez 7 jours pour utiliser les cycles d'aspirateur à compter de l'utilisation du premier lavage.<br/><br/>Par exemple, si vous avez 15 lavages et 15 cycles d'aspirateur et que vous utilisez un lavage, il vous restera 14 lavages et 15 cycles d'aspirateur. L'utilisation du 15e cycle d'aspirateur expirera après 7 jours.<br/><br/>Pour les cartes accès lave-auto, vous pouvez utiliser un lavage et un cycle d'aspirateur par jour. Si au cours d'une journée, vous n'utilisez pas le lavage ou le cycle d'aspirateur, ceux-ci sont supprimés et ne sont pas reportés ultérieurement."
      },
      {
        "id": "Y a-t-il une expiration sur l'utilisation des lavages?",
        "question": "Y a-t-il une expiration sur l'utilisation des lavages?",
        "response": "Non, pour les cartes Lavez Partez, vos lavages n'expirent pas.<br/><br/>Pour les cartes accès lave-auto, vous pouvez utiliser un lavage et un cycle d'aspirateur par jour. Si au cours d'une journée, vous n'utilisez pas le lavage ou le cycle d'aspirateur, ceux-ci sont supprimés et ne sont pas reportés ultérieurement."
      },
      {
        "id": "Comment puis-je obtenir plus de cycles d'aspirateur?",
        "question": "Comment puis-je obtenir plus de cycles d'aspirateur?",
        "response": "En rechargeant ou en achetant plus de lavages afin d'avoir accès à plus de cycles d'aspirateur gratuits."
      },
      {
        "id": "i-accidentally-authorized-the-wrong-pump-what-happens",
        "question": "J'ai accidentellement autorisé le mauvais distributeur. Qu'arrivera-t-il?",
        "response": "L'autorisation expire si vous ne commencez pas le ravitaillement au distributeur autorisé dans les 30 secondes. Vous ne serez pas facturé."
      },
      {
        "id": "can-i-get-a-car-wash-while-fuelling-with-the-app?",
        "question": "Puis-je obtenir un lavage de voiture en effectuant mon ravitaillement à l'aide de l'application?",
        "response": "Pas pour le moment, mais nous travaillons toujours à ajouter de nouvelles fonctionnalités à l'application. Vous pouvez acheter un lavage en ligne, en utilisant le distributeur pour faire le plein ou au dépanneur."
      },
      {
        "id": "can-i-use-my-fuel-savings-card-or-fsr-preferred-price-card-ppc-with-mobile-payment?",
        "question": "Puis-je utiliser ma carte Économie sur l'essence ou ma Carte Prix Préférentiel avec le paiement mobile?",
        "response": "Pas pour le moment, mais nous travaillons toujours à ajouter de nouvelles fonctionnalités à l'application. Vous pouvez toujours utiliser votre carte Économie sur l'essence ou votre Carte Prix Préférentiel directement au distributeur ou au dépanneur. "

      },
      {
        "id": "what-types-of-payment-are-accepted-through-the-app",
        "question": "Quels modes de paiement sont acceptés dans l'application?",
        "response": "Vous pouvez utiliser Google Pay et des cartes de crédit Visa, MasterCard ou AMEX. Nous ne pouvons accepter de carte de débit pour le moment.<br/><br/>Si vous avez des problèmes avec votre mode de paiement, communiquer avec votre institution financière pour obtenir de l'aide."
      },
      {
        "id": "can-i-redeem-my-points-using-the-app",
        "question": "Puis-je échanger mes points au moyen de l'application?",
        "response": "Oui. Vous pouvez échanger vos points contre certaines de nos cartes-cadeaux électroniques directement dans l'application. Pour nos autres primes, vous devez vous rendre au dépanneur ou <a href=\"https://www.petro-canada.ca/en/personal\">sur notre site Web </a> pour échanger vos points. Restez à l'affût de nos prochaines annonces – vous pourrez profiter d’un plus vaste choix parmi vos primes préférées dans l'application."
      },
      {
        "id" : "how-do-i-add-my-partner-card-to-my-petro-points-account",
        "question" : "Comment ajouter ma carte de partenaire à mon compte Petro-Points (Primes La Baie d’Hudson)?",
        "response" : "Bientôt, vous pourrez ajouter vos cartes de partenaire dans l'application, mais pour le moment, veuillez visiter le site <a href=\"https://www.petro-canada.ca/en/personal\">petro-points.com</a>."
      },
      {
        "id" : "how-do-i-scan-my-petro-points-barcode-in-the-app?",
        "question" : "Comment scanner le code à barres de ma carte Petro-Points dans l’application?",
        "response" : "Vous pouvez toujours accéder à votre carte Petro-Points depuis l'écran ACCUEIL de notre application.<br/><br/>Il suffit d'appuyer sur le bouton SCANNER MA PETRO-POINTS et notre préposé scannera votre carte au dépanneur.<br/><br/>Si le code à barres ne fonctionne pas, essayez de faire glisser l’écran vers le haut afin d’accéder à une autre version du code à barres."
      },
      {
        "id" : "how-do-i-reload-my-fuel-savings-reward-wash-&-go-or-season-pass-card?",
        "question" : "Comment recharger ma carte Économie sur l’essence en prime, ma carte Lavez-Partez ou ma carte accès lave-auto?",
        "response" : "Bientôt, vous pourrez recharger votre carte avec l'application, mais pour le moment, veuillez visiter le site <a href=\"https://www.petro-canada.ca/en/personal\">petro-points.com</a>."
      }
    ]
  }
]